{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_079800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2023-10-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "상도리2"
    },
    "text": "サンドリ\\n\n村は鶏龍山の麓に位置しており、西には楊花貯水池があります。魯城郡地域では、魯城川に沿って降りてくる大通りを上道と下道に分けています。行政区域は上道1,2,3里となっており、パクサルミ、バリ岩、セジョム、スジョンゴル、ワッゴル、龍洞、龍化寺などの自然村があります。 バリ岩はバリの形をした岩がある村です。パクサルミはバリ岩の南に位置し、スジョンゴルの上にあります。スジョンゴルは以前、多くの受精が行われた場所として知られています。 ウェッコルはサンドリで最も大きな村で、かつては瓦屋があったそうです。また、龍谷は地形が龍の形をしていると言われており、有形文化財として山上道里の磨崖仏があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "鶏龍山はどこに位置していますか？",
            "answer": " 鶏龍山は村の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "楊花貯水池はどこにありますか？",
            "answer": " 楊花貯水池は村の西にあります。"
        },
        {
            "question": "魯城川に沿って降りてくる大通りは何と呼ばれていますか？",
            "answer": " 魯城川に沿って降りてくる大通りは上道と下道に分けられています。"
        },
        {
            "question": "行政区域は何と呼ばれていますか？",
            "answer": " 行政区域は上道1,2,3里となっています。"
        },
        {
            "question": "バリ岩はどのような村ですか？",
            "answer": " バリ岩はバリの形をした岩がある村です。"
        },
        {
            "question": "パクサルミはどこに位置していますか？",
            "answer": " パクサルミはバリ岩の南に位置し、スジョンゴルの上にあります。"
        },
        {
            "question": "スジョンゴルは何で知られていますか？",
            "answer": " スジョンゴルは以前、多くの受精が行われた場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "ウェッコルは何があった場所ですか？",
            "answer": " ウェッコルはかつては瓦屋があった場所です。"
        },
        {
            "question": "龍谷はどのような地形ですか？",
            "answer": " 龍谷は地形が龍の形をしていると言われています。"
        },
        {
            "question": "山上道里にどのような有形文化財がありますか？",
            "answer": " 山上道里には磨崖仏があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 301
    }
}